import { Appear, Embed, Notes } from "mdx-deck"
import { CodeSurferLayout } from "code-surfer"

# Hello there 👋

<ul>
  <Appear>
    <li>
      My name is{" "}
      <b>
        <a href="https://febriansyah.id">FEBRIANSYAH</a>
      </b>
    </li>
    <li>
      Because Febriansyah is popular name, you can call me <b>FEBRIANSYAH.ID</b>{" "}
      😆
    </li>
    <li>
      Founder{" "}
      <a href="https://sekai.id">
        <b>SEKAI.ID</b>
      </a>
    </li>
    <li>
      Co-Founder{" "}
      <a href="https://infosrk.club">
        <b>infosrk.club (URJA)</b>
      </a>
    </li>
    <li>Freelance Website Developer (Use Wordpress, #YangPentingCair)</li>
  </Appear>
</ul>

<Notes>
  perkenalkan nama saya Febriansyah, karena nama Febriansyah sangat yang pakai
  kalian bisa panggil saya Febriansyah.id, saya founder sekai.id, saya
  co-founder infosrk.club / urja, saya freelancer web developer pakai wordpress
  aja yang penting cair :D
</Notes>
